【警世】和理非咪掛住撚狗

成日企係度屌 唔知做乜柒

推

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差三千幾人！
1月1朝早7點就完！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

和理非撚狗，勇武就退後的，黎個世代，叫句口號、插枝花、派面具，貼文宣都會被捕，已經到咗 "防民之口，甚於防川" 情況，任何人，都要有被捕覺悟，唔好聽的，宜家就係以被捕黎抗爭，但真係要有警覺性，唔係一包，又百幾

簽左
樓主置頂呢個留言幫自己洗下白啦
聽日出到去要selfie再post上黎洗白呀
記得影自己就好咪影到其他人

你條賤畜樓主
下刪數百字

P

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :